［突發］［國際戰線］［孔子學院篇］荷蘭嘅女學生需要你！

嗨 大家 又係我

荷蘭戰線又要人喇！

事源：

係荷蘭北部大城市Groningen 一直有間孔子學院同緊城市入面兩間大學University of Groningen 同 Hanze University 有合約關係。

然而孔子學院係瑞典同美國各自被摺埋後 2019年位於荷蘭南部嘅Leiden 大學亦宣告同孔子學院終止合作。而孔子學院亦係呢幾年有意擴大自己係北邊嘅勢力，除咗教育滲透外仲諗住同荷蘭有大大小小嘅business deals

孔子學院係咩嚟？

Long story short. 一個由共產黨支配嘅軟實力企圖由教育手段滲透去其他國家嘅毒瘤。

點解需要人？

黎緊三月university of Groningen 就會同孔子學院商討是否繼續合作。一旦同意合約繼續嘅話，將會自動延續五年。

係五年！

有見及此，我哋同荷蘭其他嘅學生組織及議員由上年開始已經對於孔子學院寫咗不同嘅文章去質疑孔子學院嘅認受性同自由度。

上個月尾我哋仲草擬咗一份聯署要求大學立即終止同孔子學院嘅合作關係，以阻止支那在外滲透更多間諜活動同埋左右荷蘭大專院校甚至全國教育制度嘅大小決定。

聯署傳送門

(入面有埋聯署信網址）

咩人合資格簽署？

鑑於孔子學院不單止係影響純粹一間大學，而係成個國家嘅學術自由同透明度。因此；

只要你現在/曾經係荷蘭就讀、任職、係學生嘅家長，又或者你係有荷蘭居留權或passport 嘅都可以參加今次聯署！

我知道好多人會因為國安法而對國際戰線卻步、冷處理。我亦明白大家嘅想法。所以我今次開post目的唔係要將戰線拉返去香港，而係希望大家或身邊有朋友係荷蘭嘅巴絲可以支持一下。我哋嘅目的係用聯署人數對校方施加壓力，亦同時將聯署發大到去國家層面。

所以懇請大家幫忙

地方嘅學生要人啊

淨係幫到推 幾年前轉車路過 行左個圈
唯一印象啲單車路好正咁啱嗰日有比賽
希望唔會又變周街蝗

屌 on9 推文回覆

推呀

多謝你

近幾年荷蘭已經多咗好多芝麻人

推啊

毒撚開post冇人理

全世界都係
不過無好似比利時啲車站咁一地難民已經好好

Push

所以要將邪惡根源一網打盡

推！

推啊推啊推啊

推

推！！！

推推推推

應該冇資格簽

剩係幫到推

推到荷蘭L見到

唔緊要！ 都可以幫下手些牙俾身邊嘅人！！

推呀推呀推呀

推！！

Puuuuuuush

Push push push push 加速

推牙推牙

推啊！！！！！！！！

推呀推呀

Push push push

hello

yeah

Tui

Pushhh

無資格簽，幫推

推推推推！！

推呀！

Hello

Pish

無資格 幫推

推呀！ 召喚荷蘭巴絲

多謝你呀 推呀！

香港應該都有唔少人留過學，幫推

推呀 咪停呀

簽唔到，不過都幫你推

秒回！ 推！

叫荷蘭D朋友簽先

多謝你呀！

Push!

erasmus exchange 過計唔計

讀過都計！ 簽呀！

推推推

推推推推推！

推推

Push!!!!

幫你推推

push

感激 推！

正經post要人呀

荷蘭事，荷蘭人決定。

香港事，香港人決定。係咪因為咁就各家自掃門前雪？

幫推

支那統戰機構

China == 拆啦

尊重人決定，唔代表各家自掃門前雪。

冇撚有錯 大毒瘤

邊一方面唔尊重人決定？

，up

推推推！

推牙

係咪填others

冇睇到咩人合資格簽
照簽咗

gogo

我係話尊重荷蘭人對自己事情既決定。

Others 寫exchange students 照簽就okay 架

Push!!

堅決反制孔子學院滲透

冇撚有錯
屌佢老母！！

Push!!!

瘋狂RT RT！

Yessssss ! 些牙爆佢老母！！！

推呀 咪沉呀！

聯署要人

唔合資格 但幫推

推啊推啊！

要人啊啊啊啊

推呀 冇時間啦

緊急推文

幫手推啊

RUG 同 GCI 千絲萬縷
不只公事

但應該做就難都要做
幫推

想知

推推推推推

加油

GCI 阿頭咩料可以做到阿頭

仲有各個院校幾多支那研究生

支那輸出陰道世界第一

推文！

當年推 UGY 幾落力奶到呢

屌 想一招收佢皮呀

知啲嘢喎

輸出共諜必要條件

推呀推呀推！

推佢老母！

幫拖
好鍾意荷蘭，d人普遍幾nice

Push push push push

我都好鍾意 唔想俾佢被支那荼毒

寫咗篇報道推一推，睇下仲有冇嘢要加

多謝你呀巴打！ 感激！

推呀推呀推呀！

要人啊！

大家臨瞓前都要推呀！

推牙推牙推牙

推咗先
原本有得去荷蘭exchange

屌你老母又話推 又用不推
抵你去唔撚到

我推返啦 對唔住

瞓咗

推多下

好想去荷蘭隊草

屌 又不推咗

幫你推呀

推呀推呀推 讓這post推

再幫推下

Help push

推呀推呀推

Push push push!

pish

唔好沉啊

拒絕支那洗腦學院

冇撚有錯 荼毒世人啊

同荷蘭完全無關係，除左打FIFA會用到

唔緊要 幫推都得架！

我推呀推呀推

荷蘭好多香港人

都好多芝麻人 所以要靠返香港人幫自己呀！

Push !

補充番.
現任孔子學院既president係劉延東

由2002 - 2007年曾經係做統戰部.
而統戰部, 本身係一個吸引非共產主義者既部門, 由共產黨未起前前已經有既部門.
而近來, 就向海外華人, 外國做好多宣傳, 甚至收買間諜. 其實表表者就係大家成日聽千人計劃. 題外話: 例如僑務部係under 統戰. 所以甚多好似咩[你間大學/地方]中國留學生會, 海外中國畢業生會. 基本上都係僑務下既組織.

要說服海外既local, 就叫佢地諗下如果有一間叫 Washington institute /Moscow institute既文化學院, 但個呀頭係前CIA / 前SVR 大佬, 你仲會唔會覺得呢兩間野只係教英文/俄文咁簡單?

唔少海外地方既唐人街連同D同鄉會.8~9成已經被滲透或自動親共. (老華僑或華僑N代 其實唔識咁多中國歷史)

而有D海外地區既圖書館既中文書藉, 學校中文課程設計, 資助, 遊學計劃, 中文水平考試, 其實都係由孔子學院派發, 包辦同負責. 唔少圖書館既中文書藉都係飲飲食食同垃圾文學, 唔會有反對中國既書藉.

香港人睇個勢將會去好多唔同地方逃避共黨. 推臨孔子學院係我地於海外持續抗爭既一條路. 我地既敵人係共產黨.永遠都係.

Push!!!!!!!!!! 講得好中！

Pin咗呢個！

Push 呀推呀

推推推推推推

無限輪迴推

推得好苦

荷蘭偏咗少少，幫推

推呀！！

up

荷蘭隊草大麻學院反攻中共

推啊推啊

如果你唔係入面GCI 學校到就讀或任職，可能係其他工種/你係荷蘭居民 就可以寫係others

Exchange students 都可以寫gci schools 到讀嘅其他 但both okay

Push push!

Push push

推呀求推

應該推繼續推快啲推

Push!!!!!

/怒推！

PISH

怒推！

閪冧推呀

怒推

推呀屌！

推唔郁呀

救命呀要人呀

要人呀 唔好俾兒登幫佢死灰復燃呀